[求apps] 有冇人硬係覺得自己部電話好悶?

來來去去都係ig Snapchat whatsapp LIHKG Spotify
但識啲人真係可以玩電話玩成日 自問真係唔得
明明大把手機game 但冇隻係覺得好好玩 唔會想放低個種 對上一隻已經係爐石
有冇巴打介紹下啲有趣apps

因為人地會whatsapp都同人傾成日
而你冇

係咪？

淨係同女朋友囉

仲諗住串鳩樓主

屌
btw我都想搵apps玩

屌

頭先係app台見到有on9仔話自己電話好悶
入黎諗住串鳩佢game都唔識down
點知佢竟然話黎黎去去wtapp snapchat得女朋友

呢頭想秒 果頭counter

而你冇

係咪？

真心求好game 我好彩啫